var defBoards={board_1:{artifact:"artifact_1",style:{grid:!0,maxHeight:300,height:500,width:500,maxWidth:300,minWidth:100,boundingbox:[-3,8,8,-4],axis:[!1,!0,!0],valueAxis:{yd:[[0,0],[0,1]],xd:[[0,0],[1,0]]}},curves:[{interactive:!0,strokeColor:"darkorange",points:[[-1.4,.44],[-1.14,1],[-.9,1.4],[.2,2.44],[2.5,3.2],[5.572,3.2]]},{interactive:!0,strokeColor:"purple",points:[[-1.4,3.2],[2.5,3.2],[5,1.53],[5.572,.44]]}],lines:[{points:[[2.5,0],[2.5,3.2]],dash:2}],points:[[2.5,0,!1,"a",null,null,null],[-1,3.5,!1,"f ",null,null,null],[5,3.5,!1,"f + g",null,null,null]]},board_2:{artifact:"artifact_3",style:{grid:!0,maxHeight:300,height:500,width:500,maxWidth:300,minWidth:100,boundingbox:[-2,6,6,-4],axis:[!1,!0,!0],valueAxis:{yd:[[0,0],[0,1]],xd:[[0,0],[1,0]]}},curves:[{interactive:!0,strokeColor:"darkorange",points:[[-1.3,3.2],[2.5,3.2],[5,1.53],[5.572,.44]]},{interactive:!0,strokeColor:"purple",points:[[-1.3,.44],[-1.14,1],[-.9,1.4],[.2,2.44],[2.5,3.2],[5.572,3.2]]}],lines:[{points:[[2.5,0],[2.5,3.2]],dash:2}],points:[[2.5,0,!1,"a",null,null],[-1,3.5,!1,"f + g",null,null],[5,3.5,!1,"f",null,null]]},board_3:{artifact:"artifact_5",style:{grid:!0,maxHeight:300,height:500,width:500,maxWidth:300,minWidth:100,boundingbox:[-2,7,7,-4],axis:[!1,!0,!0],valueAxis:{yd:[[0,0],[0,1]],xd:[[0,0],[1,0]]}},arcs:[],curves:[{interactive:!0,strokeColor:"darkorange",points:[[-.4,5.01],[-.27,4.59],[-.06,4.02],[.43,3.32],[1.03,2.92],[1.6,2.75],[2.32,2.73],[2.84,2.85],[3.41,3.22],[3.96,3.85],[4.4,5.01]]},{interactive:!0,strokeColor:"purple",points:[[-.41,.22],[-.34,.74],[-.06,1.44],[.43,2.1],[1.03,2.47],[1.6,2.67],[2.32,2.67],[2.84,2.52],[3.41,2.2],[4,1.45],[4.4,.22]]}],lines:[{points:[[2,0],[2,2.7]],dash:2}],points:[[2,0,!1,"a",null,null,null],[2,3,!1,"f + g",null,null,null],[4.3,1.5,!1,"f",null,null,null]]},board_4:{artifact:"artifact_7",style:{grid:!0,maxHeight:300,height:500,width:500,maxWidth:300,minWidth:100,boundingbox:[-3,6,6,-6],axis:[!1,!0,!0],valueAxis:{yd:[[0,0],[0,1]],xd:[[0,0],[1,0]]}},arcs:[],curves:[{interactive:!0,strokeColor:"purple",points:[[-.4,.2],[-.3,.74],[-.06,1.44],[.43,2.1],[1.03,2.47],[1.6,2.67],[2.32,2.67],[2.84,2.52],[3.41,2.24],[3.96,1.68],[4.26,1.02],[4.5,.22]]},{interactive:!0,strokeColor:"darkorange",points:[[-.4,5],[-.3,4.61],[-.06,4.02],[.43,3.32],[1.03,2.92],[1.6,2.75],[2.32,2.73],[2.84,2.85],[3.41,3.22],[3.96,3.85],[4.38,4.61],[4.5,5.01]]}],lines:[{points:[[2,0],[2,2.7]],dash:2}],points:[[2,0,!1,"a",null,null,null],[2,3.2,!1,"f",null,null,null],[4.3,1.5,!1,"f + g",null,null,null]]},board_5:{artifact:"artifact_9",style:{grid:!0,maxHeight:300,height:500,width:500,maxWidth:300,minWidth:100,boundingbox:[-2,6,6,-4],axis:[!1,!0,!0],valueAxis:{yd:[[0,0],[0,1]],xd:[[0,0],[1,0]]}},curves:[{interactive:!0,strokeColor:"darkorange",points:[[-1.6,1.42],[-1.15,2.09],[-.17,2.68],[1.17,3.01],[2.56,3.22],[4.98,3.51]]},{interactive:!0,strokeColor:"purple",points:[[-1.6,.42],[-1.15,1.09],[-.17,1.68],[1.17,2.01],[2.56,2.22],[4.98,2.51]]}],lines:[{points:[[2.5,0],[2.5,3.2]],dash:2}],points:[[2.5,0,!1,"a",null,null],[4,4,!1,"f + g",null,null],[-1,.5,!1,"f",null,null]]},board_6:{artifact:"artifact_11",style:{grid:!0,maxHeight:300,height:500,width:500,maxWidth:300,minWidth:100,boundingbox:[-2,6,6,-4],axis:[!1,!0,!0],valueAxis:{yd:[[0,0],[0,1]],xd:[[0,0],[1,0]]}},curves:[{interactive:!0,strokeColor:"darkorange",points:[[-1.6,.42],[-1.15,1.09],[-.17,1.68],[1.17,2.01],[2.56,2.22],[4.98,2.51]]},{interactive:!0,strokeColor:"purple",points:[[-1.6,1.42],[-1.15,2.09],[-.17,2.68],[1.17,3.01],[2.56,3.22],[4.98,3.51]]}],lines:[{points:[[2.5,0],[2.5,3.2]],dash:2}],points:[[2.5,0,!1,"a",!0,"black"],[4,4,!1,"f",!0,"black"],[-1,.5,!1,"f + g",!0,"black"]]}},rDef={artifactHtml:{datadefault:[{type:12,conteiner:".content_2",classGlobal:"operationCurves",board:"board_1",contents:[{type:11,parentBoard:"board_1",parent:".card-footer",contents:{artifact_2:{allinputs:[],dataInteraction:{incorrect:0,correct:0},questions:[{type:2,question:"Si x > a, f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:1}},{type:2,question:"Por lo tanto si x > a, g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:1}},{type:2,question:"Si x < a. f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:"Por lo tanto si x < a. g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:2}}]}}}]},{type:12,conteiner:".content_2",classGlobal:"operationCurves",board:"board_2",contents:[{type:11,parentBoard:"board_2",parent:".card-footer",contents:{artifact_4:{allinputs:[],dataInteraction:{incorrect:0,correct:0},questions:[{type:2,question:"Si x > a. f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:"Por lo tanto si x > a, g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:"Si x < a, f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:1}},{type:2,question:"Por lo tanto si x < a,f + g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:1}}]}}}]},{type:12,conteiner:".content_2",classGlobal:"operationCurves",board:"board_3",contents:[{type:11,parentBoard:"board_3",parent:".card-footer",contents:{artifact_6:{allinputs:[],dataInteraction:{incorrect:0,correct:0},questions:[{type:2,question:"Si x > a. f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:1}},{type:2,question:"Por lo tanto si x > a, g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:1}},{type:2,question:"Si x < a, f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:1}},{type:2,question:"Por lo tanto si x < a,f + g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:1}}]}}}]},{type:12,conteiner:".content_2",classGlobal:"operationCurves",board:"board_4",contents:[{type:11,parentBoard:"board_4",parent:".card-footer",contents:{artifact_8:{allinputs:[],dataInteraction:{incorrect:0,correct:0},questions:[{type:2,question:"Si x > a. f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:"Por lo tanto si x < a. g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:"Si x < a. f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:"Por lo tanto si x < a. g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:2}}]}}}]},{type:12,conteiner:".content_2",classGlobal:"operationCurves",board:"board_5",contents:[{type:11,parentBoard:"board_5",parent:".card-footer",contents:{artifact_10:{allinputs:[],dataInteraction:{incorrect:0,correct:0},questions:[{type:2,question:"Si x > a. f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:1}},{type:2,question:"Por lo tanto si x < a. g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:1}},{type:2,question:"Si x < a. f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:1}},{type:2,question:"Por lo tanto si x < a. g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:1}}]}}}]},{type:12,conteiner:".content_2",classGlobal:"operationCurves",board:"board_6",contents:[{type:11,parentBoard:"board_6",parent:".card-footer",contents:{artifact_12:{allinputs:[],dataInteraction:{incorrect:0,correct:0},questions:[{type:2,question:"Si x > a. f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:"Por lo tanto si x < a. g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:"Si x < a. f + g está ",answers_values:["","Por encima de f ","Por debajo de f"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:"Por lo tanto si x < a. g está",answers_values:["","Por encima del eje x (g(x)>0)","Por debajo del eje x (g(x)<0)"],conditions:{correctIndex:2}}]}}}]}]},artifact_1:{curveMod:{color:"red",interactive:!0},buttonsActive:{points:!0},conditions:{operation:{curves:[[0,1]],type:3}}},artifact_3:{curveMod:{color:"red",interactive:!0},buttonsActive:{points:!0},conditions:{operation:{curves:[[0,1]],type:3}}},artifact_5:{curveMod:{color:"red",interactive:!0},buttonsActive:{points:!0},conditions:{operation:{curves:[[0,1]],type:3}}},artifact_7:{curveMod:{color:"red",interactive:!0},buttonsActive:{points:!0},conditions:{operation:{curves:[[0,1]],type:3}}},artifact_9:{curveMod:{color:"red",interactive:!0},buttonsActive:{points:!0},conditions:{operation:{curves:[[0,1]],type:3}}},artifact_11:{curveMod:{color:"red",interactive:!0},buttonsActive:{points:!0},conditions:{operation:{curves:[[0,1]],type:3}}}};generator(rDef),mainOperation(defBoards,rDef);